====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ils ne sont que des supports pour un travail architectural indépendant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

